[點解無人講] 台灣人星期六一定要投蔡英文

台灣一定唔可以比條魚贏

push

台灣人一定要守著台灣！！！出來投票吧台灣的手足！一定要投蔡英文總統！香港人只能示範一次一國兩制是何等的謊言！不要讓你的孩子代你出來為民主抗爭！這條路很辛苦的

好多手足係台灣，唔可以比佢落入中共手

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

真呀

了解